覺唔覺Jackson Wang已經超越左Michael Jackson

你50歲仲會唔會上討論區
你都真係好撚煩

他一早五十了

關你撚事咩

jackson支持反送中

終於脫p🤣

邊個係michael jackson??

你有50歲命先講啦仆街

我驚你有